支那人不滿港共政府沒有使用簡體字述職

【586聽取香港澳門特首工作彙報】586昨天下午在中南海瀛台分別會見了來京述職的香港特別行政區行政長官梁振英，澳門特別行政區行政長官崔世安，聽取了他們對香港、澳門當前形勢和特別行政區政府工作情況的彙報。586指出，香港回歸祖國即將步入第二十個年頭。「一國兩制」在香港的實踐取得的成績有目共睹

乜你唔係好鍾意中國嘅咩

你都痴撚線 我唔鍾意支那但唔會好似你咁樣盲反

中國人眼中你都係盲反

返去你個post睇下有幾強人屌你先講野啦

幾多

多人屌=錯
你個post 顯示左繁體字好多人屌喎

你自己講野都冇point
你自己講既野就係標準。
討論條毛

撇開繁簡之爭

好明顯澳門嗰份

視覺美感完勝

屌打香港

你老尾

香港嗰份有冇設計顧問？

字距、行距唔掂

阿拉伯數字同漢字並排？

好似新手作品

咪撚成日上埋d大陸網啦

下，班賊匪識閪美感呀？
就返佢哋 level 咋喎

睇吓班仆街講野有時幾好笑
得閒又可以入兩句支那比佢聽
未撚過支那狗個種感覺你唔明嫁啦

其實兩份野都柒，澳門果份我都覺得係簡潔少少。
不過澳門人真係好on9係度自我矮化。唔知下次港共政府會唔會跟進

行政會議文件都係英文，點解述職唔係？

一旦中央下決心發展上海
睇到尼唔住笑，好似係為左香港而唔發展上海咁

明明就係自己柒，制度又好，人民水平又好都跟唔上香港而發展唔到 笑撚大人個口

最簡單就係搞乜春自貿區，結果的蝗咪又係仆黎香港度買

文化倒退

下份寫英文啦屌

的確唔少支那人係咁諗，佢地以為人仔真係可以對到美金

揭開咪又係全部白紙黎

咁大件事